泊車泊到咁 就咪撚揸車啦DNLM

自撚私

可能琴晚再後一架車泊過界呢, 然後佢zip埋去

agree

痴線咁都好影相屌

可能後面有架車泊前左，佢咪焗泊前d囉

咁樓主夠唔夠位出

樓豬呢啲人，淨係識睇眼前嘅影像，唔會諗之前有可能發生咩事，同啲支蝗港豬有咩分別?

可能佢泊既時候後面冇位呢，佢都算好技術，夾硬zip入去

咁都出唔到 就咪撚揸車啦

新手想知 真係點樣出番嚟感覺一轉出嚟後面就撞

btw 樓主係鯨大生定係住何文田

除非前面都係咁貼
如果唔係，前後扭多幾手好易出

可能前面有位呢
btw, 可能之前後面有架仆街泊左入格，迫到佢要出少少界

XA牌

其實用下個腦諗下前文後理啦
有啲人好興影相屌人幾部車泊車過界，有冇諗過係先前人地隔離部車食左佢個位先過左界

on9

你大陸人?
屌你老母係DLLM 呀

夠位出啦，俾多幾手軚

呢個距離好平堂，樓主好少泊街？

你就支那人
你字係nei5

你都戇撚鳩, 邊有正常香港人講個"你"字會有N 音
由此可見, 你唔撚係香港人, 好大機會係大陸人

無前面架車車頭空位圖 好難講

咁都要內鬥

你係咪郭同角都唔撚分嗰啲柒人嚟

btw 唔怪得咁多人話中文oral難考

啲友學廣東話學得差 或者冇人教佢講粗口係咁

樓主智力真係比較低
唔會識睇前因後果..